[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (國際服) 等人開公會

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月25: 光之戰士gay佬專用
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

有冇國際服既巴打

推

但係你照抄
首抽建議[角色]
當期PU 3月25: 光之戰士gay佬專用
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁

下個post改左佢

呢句無問題 其他唔使睇

幾時出

有冇人開公會而家入左個台仔會玩住先

琴日

大家一齊推第個Po. 呢個開錯左